[理性討論]今次登報發揮o既作用可以遠超預期

今次既眾籌文宣活動顯示到我地既團結同力量，與前線勇武及和理非配合證明我地絕對唔係可以比人予取予求。呢個行動係世界上黎講絕無罕有，黎到呢刻我認為登報行動既焦點可以稍為放向更大既議題，絕對可以爭取更大成效。

我地既抗爭，好大部份係建基於我地香港特別既國際地位，金融中心，以及過去數十年既文化輸出同旅遊重鎮，因以得到世界各地既目光關注，比如612後已經有全世界既迴響，藉從「贏」到「暫緩」送中條例。美國兩黨聯推既自由及人權法案，取消香港關係法，獨立關稅區；德英法提出外交照會，又有台灣朋友親力遊行集會聲緩，直至呢一刻「反送中條例」已經係世界得到關注，我相信時事雜誌一定會持續關注呢個議題，比如經濟學人同明鏡等等。可能我咁講好多人火起唔同意，「無時間表重推」究竟等唔等同「撤回」爭論黎都係晒氣，呢個政府無恥既程度，佢想推咩法案就推架啦，佢用咩詞彙，都一樣可以醜陋至極地搵方法再玩，我地係冇可能每次都有咁大既群眾力量，所以再係「撤回」與否度浪費時間根本冇意義。

登報既焦點唔應該不成比例地傾向「反送中」，因為「反送中」只係單一議題，下次一樣會有其他「X31」，「共用電」，「取消關卡」，「大灣區」等等等等無數無數你想像唔到既議題，我地應該珍惜今次咁難得既機會務求發揮出更大作用。

引起歐美o既浪潮先係救贖香港o既最大機會

樓價高企 薪金增幅慢 上升空間無望 冇前境冇未來，呢D議題大部份都同冇雙普選直接關聯；同樣情況，白色恐怖，警權過大，一地兩檢，送中條例，全部都同「極權反人權」關聯，而毫無爭議，中國共產黨作為全球最大既極權統治政權，同時對我地香港步步壓逼係不爭既事實。而「自由世界」呢一步先係我地應該運用引起世界同歐美關注既最大武器。

單講送中條例，大部份右翼都會覺得遠東小島事務唔關佢地事，「哦，加油」。相反，我地強調香港有好多好多人，最小兩百萬係自認自由世界既一份子，對於我地既人權自由同尊嚴受壓逼，我地係會不惜一切抗爭，我地要爭取留係自由世界，我地係自由世界既一份子。當件事上升至「極權VS自由」，對上左年紀既人，佢地會一樣記起極權主義與自由世界既對立，世界所有國家都經歷過，對比起原先做法，我地強調起極權VS自由既兩元對抗，係可以爭取到歐美無數人既支持。

德國係612以後有報道自我批評，認為左翼係過去數年過分關注環保同女權等議題，忽略左世界各地既民主與自由進程。出名溫文既Larry Diamond教授係今年五月底台北既六四論壇更加拍枱明言歐美唔應該再放任極權國家既所作所為，唔可以坐視不理。呢個議題係歐美世界係已經發酵緊，點解我地要背道而馳，放棄最大既武器?我地應該強調，香港有好多人正苦受壓逼，正為自由而戰，急需世界既關注同支持，守係自由世界既第一線，唔可以再任由自由世界萎縮。世界各地既關注同支持係鼓舞到我地既決心，帶黎希望。呢個講法會受白左歡迎。

我認為咁樣先可以成功引起歐美主流社會既聲音，假如真係成功上升至「極權VS自由」既兩元對抗，到時候世界既浪潮同聲響一定會大好多好多。

對我地幫助大好多

第一.送中條例過左去就議題就完左，關注都會完，但係送中條例只係壓逼自由人權既其中一環，即使完左送中，一樣到再推其他ON9野或到我地爭取權利既時候歐美關注唔會消失，甚至會愈黎愈大，愈黎愈響

第二.良性循環，當香港係世界頻頻見報，係世界各地對香港關注愈黎愈多，咁香港既作用就愈黎愈大，可以一直企係兩元對抗既第一線。各國政府都會加緊，甚至會派更重要既外交/商會要員到港，務求保障本國係香港既利益

第三.最後最後當香港已無可救藥，我地悲觀地要退走他方，咁無論係政治難民/常規移民都可能有便利，留有退路。

大家可能笑我過分樂觀，或者睇高左香港既作用，但唔試過點知唔可以?今次眾籌到咁大筆錢，係世界各地登報，好大機會係唯一一次，點解唔嘗試將佢既功效發揮至最大?而我認為呢個方向先係對我地香港有最大用處，唔好再糾結反送中係唔係撤回，我地有呢個機會一步到位，以後無論係「乜中條例」，都有能力擊退。
希望文宣組既巴絲認真考慮。

天佑香港

推

短時間籌到咁多錢，成個氣氛都唔同左，個氣勢返返黎

單單focus係條例修訂，外國幫唔到你幾多，反而focus係自由民主呢啲普世價值野先幫到手

支持
順手提一提要普選 其實無得輸

我都覺得係

但睇返隔離post，篇文好似寫得麻麻地

所有野都係要爭取
而爭取成功既關鍵就係外國勢力
睇下美帝一講人權及民主法案班狗即該驚到瀨屎
最好就係煲大個聲勢，做個香港企緊第一線既浪潮出黎
咁我地條路一定容易好多

見我上一個回覆

文筆設計果啲已經係其次
一開始個焦點就唔係一條長久可行既方向

希望文宣組巴絲睇到，認真考慮
冇必要每一登都講單一議題
太蠢
當然我唔清楚佢地原意未公布果啲係點做
如果已經係決定左唔單玩反送中既我道歉先

各位
如果係知道佢地已有更好做法煩請告知
有任何意見亦請賜教
一起努力

十分同意~ 要登就要氣勢大, 高層次D~
套用TIMES ASIA封面果句, Hong Kong Is on the Frontlines of a Global Battle For Freedom. 直接面對共產極權的壓迫,
香港自1989天安門事件以來, 一直是對抗中共極權政府的橋頭堡. 30年來, 黃雀行動, 每年全球最大的64集會, 聲援劉曉波, 李旺陽, 聲援西蕆, 等等等等. (要拉64黎講, 因為外國係無人不曉. 隔離POST張黃雨衣人相單人面對一群狗, 都可以同坦克人聯結)
然而, 香港節節敗退, 在2014真普選要求被抹殺後, 參選的民主派議員被DQ, 議會失效, 政府強行修例, 正面衝擊一國兩制, 司法獨立的香港法治基石. 危及世界每一位與香港有半點關聯的自由巿民.
要解決問題, 香港必需要有真普選及立法會全面普選. 而這些亦是中共承諾了在香港推行的政策. 中共理應實踐承諾.

雖然講到對抗中共會極危險, 但係要外國人企你果邊, 就唯有呢個方向~

抄返美國佬嗰句，“Make Hong Kong Great Again”

無錯
出錢就要屌中共屌得大聲啲
仲要屌埋中共經常走數
叫西方國家/人民唔好信

要諗方法壯大個聲勢
令到世界比我地既支持最大
我覺得呢個先係正確既方向
再糾結反送中與否同示弱冇分別
單一議題VS最大包圍傘
點解要捨後取前

我知道文宣組一定瘋狂趕工中
但請認真考慮
對手係人類歷史上鬥爭能力最強既政權
小打小罵起到既作用微乎其微

當你見過Larry Diamond拍枱狂罵歐美縱容極權滲透
就會明白我地香港係有機會借呢個勢自救

風向已經轉左
我地食唔食到其實好睇呢次
各位幫手推比文宣組巴絲睇睇
就算佢地唔同意都可以引起大家關注

德國係612以後有報道自我批評，認為左翼係過去數年過分關注環保同女權等議題，忽略左世界各地既民主與自由進程。

樓主可唔可以講下呢點

推
用對抗極權做主題應該會多好多外國人支持

認同，靠單一議提可以聚到好多人上街，不過要吸引西方嘅視線要將個焦點放喺自由ｖｓ極權

我搵唔返果篇報導
我記得係大報黎
612果輪出街
當然咁o岩果期又有黃李難民
德國內部有一定數目既人留意呢方面

大概係自我批評德國政府同歐洲左翼係過去幾年只留意環保女權等等既議題，又輕輕提起地中海難民令到德國自以為已盡左發展人權同民主自由既責任，而忽視左世界上好多地方，仲提一提蘇丹咁
唔係直接劍指香港，但係講緊果個歐美左翼風氣就係我開post講緊既果樣野
我認為香港要自救一定要食到呢個勢

長久抗爭/爭取返屬於我地既權益一定要靠歐美大勢
而家舉足輕重既重量級教授都出左聲
又有兩黨聯合既人權及民主法案
我地一定唔可以錯過
過左個勢我諗以後條路會難行好多好多

我真係好愛香港
唔到最後果刻
都唔想離開呢個家

全世界集體譴責香港政府，何其狀觀！

或者聯合國有關人權既會議傾香港都夠壯觀

真係 今日起床睇先2萬5
中午已經5百萬

成個人當堂震一震

但係登報時間真係太短
G20得番幾日 我地仲要G20之前登
人地全國報紙又要提早交
緊急情況下邊諗到咁多野

我好肯定
就算有第二次眾籌(我希望永遠唔需要)
個聲勢唔會及得上今次
今次算係史無前例咁樣全球登報講呢種議題
在此一役

極權VS自由

非常同意, 要用番共產黨嗰套二元對立去做!

明白文宣組一定瘋狂趕工緊
冇時間訓教食飯
但係我覺得焦點一定要放返大D
唔可以浪費咁好既機會
錯過左就冇

G20集到咁多視線
唔洗出個公布啊
有提出討論過比media報導過我地已經贏到好多

之前有手足講得岩 要拎返主導權
而家唔可以再同佢嘆慢版 俾佢係反送中度撚落去
呢個post值得推上去

認同！

推到攬炒巴打見到呀

送中人工島國歌法 真係唔知反得幾多樣

要自由 vs 極權為抗爭理由

希望趕到修改

lm

多謝你認同我
我係幾個POST都見到有巴打零碎提起唔應該用反送中做焦點
於是開呢個PO

希望大家討論一下
唔同意都好

仲有一樣野， 今次好多人其實係驚眾籌俾人呃所以無捐
如果搞得成功， 第二次肯定比呢次更震撼

唔知有冇人可以TG聯絡到文宣組趕緊工果班巴絲
明白佢地好辛苦
但希望佢地可以考慮一下

反正政府冷處理呢個議題 要用另一議題再次引起社會激烈討論同思考 唔反對呢個做法
呢個又可以當做其中一種「升級」

齋講香港似乎點返著團火

係 而且巴絲都唔係個個有咁多錢 可以係咁捐

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

重要係要俾世界各地嘅人知香港人同大陸人係絕對唔同

！！！！！

單一議題即使我地愈打士氣愈盛
現實上都不可能就愈成功
因為冇可能無了期罷工罷課

唔洗多
美帝過到人權及民主法案
以後推咩條例都要諗過度過
我地日子舒服得多

Puusshh

我知道自己既意見冇可能就係最好最正確
但只要引起更多既巴絲討論
一定可以得出更好既出路

香港人真係好撚叻！

樓主所言有理 但全部文宣都幾乎寫好哂 有d 設計埋 根本改唔切
而且單一議題都有佢好處 就係簡單易明

樓主講既野雖然好但已經係超過太多

衣家連釋放義士都未得 講其他都好難

up

明白既 我都自知要人地大執唔現實
更何況我既意見未必比大家接受

但我會希望假如已鐵定有趕唔切G20既報章
又已經有足夠刊出反送中
其他既可以試下將焦點放返去自由世界到

pish

多謝大家幫忙推POST
無論我既意見對與錯
都希望引起更多人既討論
即使過左登報呢一役
當係意見比往後點行 都可以討論

同意

反送中呢個風波唔係我地決定結唔結束
主要睇警察究竟會唔會過晒G20同71後開始大規模搜捕
對濫權既處理 仲有已被捕人士交唔交料過DOJ

幫推

幫幫手同負責嘅巴絲講聲

我有send左去文宣組個意見TG
佢地有回THX
應該知道有我咁既POST
但我估時間太緊逼冇可能改到幾張大報(前提佢地同意我)
但我會希望假如已鐵定有趕唔切G20既報章
又已經有足夠刊出反送中
其他既可以試下將焦點放去第二度

真普選

當我地有整個世界做支持
爭取真普選唔係夢

push

pppp

推

//

由於聽日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
(懶既直接係最底copy)

//

我既意見主要係受到今次台灣咁大力支持我地而興起
大家都係第一線面對某個地方既壓逼
所以佢地咁感受身受支援我地
呢個係自由世界底下大家分享相同價值觀既成果
何解我地唔發大出去全球呢
一個台灣比到我地既既影響力都唔細
假如有整個歐美同我地一條心
我地完全可以贏返所有屬於我地既尊嚴
甚至係前人未有過既野
比如雙普選

一定係講自由 vs極權 先易引起共鳴

引起共鳴係最最最重要

登報講反送中效果係有，但below average

同意

因為政府暫時唔推，只講送中個着力點會細左

有追搞手個post或者tg谷就知，好多熟心香港人

單講單一議題太浪費咁大筆既資源(錢+咁多巴絲既人力)
而對日後既路幫助唔足夠大
應該將焦點放向更大

香港人加油

推啊

坦白講
而家626前夕
呢幾日幾個party又有咁緊要既文宣組搞緊登報
資訊有小小混亂
只可以追到最緊要果D

p

多謝大家幫忙推POST
無論我既意見對與錯

即使過左登報呢一役
當係意見比往後點行 都希望大家討論

我覺得係一個好開始
但人地外國人好難清楚理解成件事

我睇
反送中= 反香港2047年一國一制= 想有真正民主自由= 想有實然主權= 港獨

如果奢求靠一兩個國家插手幫你搞掂所有問題無疑係不切實際的，但如果可以改變成個國際風向的話，我相信個連鎖反應會遠超我哋想像

推你老味
要多人睇到

去得太遠
當香港人人都享有民主自由 雙普選
我幻想真有呢日既話
港獨就會失去99.99999%市場

推！

我既原意就係要谷成整個歐美既浪潮
而坦白講
呢種兩元對抗既思想係歐美係發酵緊
我地香港食得正個勢就有希望重生

開始見到有外國社評講

呢場係自由與公義普世價值 VS 極權之戰

/ 群眾價值Vs個體價值（同性戀、女權）

如果帶到風向，比人清楚知道香港發生咩事，好有可能滾雪球落去

拒絕支那統治
香港要真普選

真普選之後，香港人真正管香港

係呢條路上面
台灣係我地最大既盟友
因為我地都站係第一線面對緊

台灣係國際舞台既角色會愈黎愈大
因為貿易戰之下已經有好多公司去台灣發展
比如google apple
今次反送中一役已經顯示到台港關係既重要
點解我地唔合力催谷呢股風去更大既歐美

對台灣有興趣既朋友除左上ptt外都可以睇下佢

寫野易入口又唔會扮高深

點解 會幻想係殺人政權共產黨 統治下
香港會有機會有普選？
佢地係從來沒接觸過自由、 法治既概念
只係覺得你班友養唔熟，想搞亂國家

姐係叫個男人懷孕？

香港一定沒可能係中共呢種謊言政權治下有所謂既普選

盡地一鋪

贊同巴打

淨係講一個議題其實真係幾晒錢

同意
應該用反極權國家為主
輔以反送中
咁樣先係最大效果
e家個火種其實過咗反送中就會無咗...

嗯...我都同意既
所以我自己都不自覺打左個paradox出黎
有普選=已獨
但未獨又唔會有普選

我都覺得係,有無人提提佢地?
入唔到group

Push

yes,有無人搵到grouP呀
同佢地講

推，香港人係自由閪，收皮啦共九
香港人加油
聽日626見

認同可以講broad啲
唔好就咁focus個條例

但我估佢地都要睇返眾籌嗰陣寫咗咩
唔可以拎啲錢登啲唔同既野

挑佢老尾大不了課多次金
呀叔咩都無錢最多
搞唔切就叫佢搞多次

我自己都明白時間太緊逼
打左一大半又有小朋友困擾住
篇文打到後面有小小1999
不過就睇前半都表達到我想講既野

暫時都未見有好大既聲音認同我
可能人地已經收到但考慮過後唔改
日後再登又好 點都好
我都希望有更多人理性務實討論將來可以點做

【 突發】點解要搞627？(重開)

多謝各位關注社會議題

唉唔做其實就嘥咗個機會
因為講真西方無義務幫你爭取權益
但如果係收共產黨皮係人都想
利害一致西人就會幫手做野
其實係好簡單既道理

如果改唔切，資金ok的話，趕多份係第二日用broad既角度去講，可行少少？

務實小小諗的確人地冇義務幫我地
但始終耶教文明既國家都有一種弘道於天下 救蒼生離苦困既己任意識
越戰起 左翼自由主義抬頭之後一直都有
係近年班左膠走火入魔淨係掛住玩女權同平權
而忽略左佢地個「初心」

但德國同教量級教授Larry D.佢地近日都有抨擊 (其實一直都有人出聲，只係冇人理)
加上呢幾年中國玩民族主義同想玩霸權令到比左膠玩到腐既西方國家都醒覺
果種兩元對抗既意識形態之爭係發酵緊

無論我既意見對與錯
即使過左登報呢一役
當係意見比往後點行 都希望大家討論

女權議題其實係今次運動都有牽涉在內，雖然係比較支線，但係都暴露左黑警既劣行。

傳送門
6.12女學生被捕受辱全身傷 被扯高衫見bra克警唔准拉番低

普選係時候入位！

呢種行為完全係war crime
無意義地對已被制服人士作侮辱
侵犯基本人權
完全係禽獸所為

所以我覺得係可以有一個係講班狗點衰，再列點講佢地做過啲咩。
例如：侵犯人權，警權過大（無帶證+偷聽），打記者⋯之類
但佢地個邊好似話太趕，所以會以nyt個份作為藍本改。

同意，推，搞大佢，香港先有救

我支持你既
一 問題核心 非民主制度係因 送中只係果 就算政府話跟足大家果幾點訴求 係成個民主進程黎講 我地只係守住左 但無真正得到d咩
二 推廣政策 就當我地對國際sell既係送中 正因為佢係果 係易明既議題 咪當由淺入深咁向外宣揚我地所面對佢
三 可持續性 利申 我唔係想永續社運 但對外溝通呢方面真係需要考慮長遠點算 就算外媒係香港會拎資料 成件事都係太被動 而最重要既係 我對係外交上無主權 變相姐係中共點樣講 外界就只收到果種說法 係登報定係周庭係日本作為一種icon等等 都係需要既 家下美英好似都無咩人物幫手 要順便諗諗 有就更好

自由無價 !

有好多野都比較困難深入討論
始終唔係所有人都有能力或相關知識
大家係呢一個月將個焦點放晒係反送中條例度
唔易抽返個身出黎睇埋大局
所以我都好希望可以引起大家討論日後點樣行

by the way好佩服周庭
自問自己外語能力叫做吹到兩嘴
都面對咁大場面 記者會 電視節目 等等都叫做冇怯場
冇失禮先 做得好好
的確需要係唔同地方建立多D呢種渠道

認同

我地香港真係好好彩，係一個國際都市。有英國殖民背景，有經濟籌碼，最好彩係有國際關注。同期蘇丹就冇咁好彩，佢地爆發緊武裝血腥鎮壓死傷慘重，但卻得唔到全球嘅廣泛注意同支援

香港作為自由社會文化同極權政府衝突嘅第一前線，係全球文化衝擊嘅先行者，我地抗爭嘅成果，係會深遠影響到日後所有需要同極權政府打交道嘅民眾！所以其實我地對國際造成嘅回響係好巨大架！！所以我地更要長期抗爭落去，再次將香港記錄喺國際史上面！！

大家唔好因為一兩次成功/未成功去作定論，香港絕對可以對自由嘅訴求造成蝴蝶效應！

聽日發夢見！

其實我覺得對西方世界黎講我地香港個象徵意義比蘇丹更重要
蘇丹係由冇到有爭取，但我地係由「假」有到真失去
好似打仗咁
一個係攻城掠地失敗，但另一個係守土衛國失敗

UNIVERSAL SUFFRAGE

例如香港人要一人一票真普選，同埋克警使用可致命武器如同謀殺要推上海牙法庭

極權VS自由

呢一個係我地要指向嘅目標

完全認同 推

同意
外國真係好難干預反送中/警權呢D香港內政
但如果從香港作為自由港既人權/民主狀況切入就唔同

唔好太睇少香港人 今日先得2萬幾人捐 唔係太多人知要籌錢

好同意
必推

我都係咁諗！幫推！

真正對付既係中共
打死特首都無用

所以登報既話應該係中共>香港
要講中共點樣搞到香港社會不寧

得兩萬幾人就已經CUT左
仲有一大堆人話要求開翻黎捐
咁你話勁唔勁過今次

希望有更多熟排版既香港人可以幫手 如果有第二登 真係要人
仲有班YouTuber可唔可以再俾力出片?inbox佢地？

下次登報 必須對準中共個7頭拎開槍
講下中共點搞到香港無日安寧

我唔知再開有幾多人捐 不過我會再捐
盡自己所能

暫時得幾個YOUTUBER出片講過反送中
其他潛撚到唔知去撚哂邊到

單野完左 有排清算

太趕 時間真係唔會對任何人留情

等下啦 好快有下次
仲要係美國時代個電視POST廣告

今次場運動真係end game無take two

一定要贏

唔係要諗清算 係點樣令到YouTube界發揮到更大既力量
我地失敗左 仲清咩算

班YOUTUBER好鍾意上連登
開個POST叫佢地拍條叫人
登記選民又好
反送中又好

佢地仲要大把中學生睇
只要佢地拍片實大把人登記

熊仔頭就已經拍左

原來大J都拍左

認同
中共近年用經濟實力輸出極權模式去第三世界國家
又持續軍事擴張
收緊國內自由
已經係改變緊世界格局

而家美國同中共開戰
香港就咁推下推下推到浪尖
根本已經係意識型態角力嘅前線
變咗核心戰場

我哋要表態
押注喺自由同人權
歐洲喺對華立場仲喺度搖擺
我哋要用人權牌俾個缺口西方陣營支持

發現69之後好多YOUTUBER都湣哂水

真係要開個POST叫佢地拍片呼籲大家做選民
仲要推到上熱門

巴打開？
Btw 最好叫到d觀眾年齡大少少既youtube
一時間我只諗到Alfred Chan 煮家男人

我開襯都沉底
你開啦

我唔知點幫好
(我有搞youtube 不過無人識)

我前幾日都開左個 好快就失蹤左
開post效果好d定inbox會好d?

IG INBOX應該係最快
不過睇唔睇就另一回事

民間自發係咁上下 唔知有冇專業人士係條team 要求唔到咁多 做撚死佢地 雖然係關鍵時刻

岩岩查翻原來煮家男人bob叔有出 兩星期前出既

係阿
但係宜家最緊急既係叫人做選民
佢一句叫人做選民已經幫到好多

小薯茄有出

救香港

推

見到
但係YOUTUBE界要做到遍地開花
真係要靠大家

仲有佢地拍片搵咁多錢都唔叫下香港人登記
實在講唔通
把口又話幾愛香港 連做翻自己本份都唔肯
當然見到有D 612企出黎
就更加要拍片講

推，講得好好，咁難得籌咁多錢，淨係講反送中嘥哂，根本中國各方面都整死緊香港，唔解決根本根本係嘥錢

Pushhhhh

一定要推
話我貪心都好啦 有機會就一定要爭取最多同最有利既野 唔爭取既話 到下次既時候可能無咁多人覺得關自己事就唔會再出黎

我查左少少資料
係香港subscribers榜 政見又唔係親共既
例如
大J 出過
伍公子 出過
煮家男人 出過
Alfred Chan
點cook guide 出過
Mira’s Garden
伯賴

岩呀

熊仔頭第一個出選民登記片

唔理佢親唔親共
總之你係香港人就應該要拍片講選民登記
更何況係政府呼籲大家做選民
咁佢地都係幫政府傳開去姐

打漏左
利申 唔係要清算 都無資格清算 都唔岩時候清算
我係想推動youtube界發揮更大力量

除左開POST之外
真係DM最快
淨翻唔夠一星期

推，我要真普選

同意 幫推

要求撒回惡法、真普選同永久自治，同時提醒政府官員懸崖勒馬，否則要求歐美各國制裁

寫得好好 pish

P

推，講得好好

推到攬炒巴可以睇下

遊行又好，登報又好，議題一定要聚焦！咁對方先知點回應，同時亦可以集中火力我既要反既野。一分散就變得無力，你睇下年年71遊行就知

何況眾籌時講好左幾大訴求，大家比錢就係為左登呢堆內容，而家收左錢先話轉內容，點講都講唔通掛？

posh

加油香港人

推+支持

agger

Pish

推
自由世界係我地一直努力維持/爭取緊既野

Buddha bless HK

政府識用陳同佳案做踏腳石推逃犯條例
我哋都識用反送中做踏腳石爭取更高層次嘅自由同人權
順水推舟

飛機文 正呀
講講下又忍唔住

樓主講既野有道理
但我都同意 大家睇住初稿夾錢，唔可以太離題

推
推上熱門

啱，推到文宣組見到

同當年孫中山一樣 先引起歐美關注同支持 最後成功革命

正評 推
我想贏

認同
推

贊同
遲d 一個禮拜一個惡法
點樣同佢慢慢玩
逐個惡法登報？

唔止普選 賣廣告唔係為香港爭取啲乜
係要將成件事提升到冷戰層面
同全世界講有一班崇尚自然嘅人民被拉進鐵幕內

認同眾籌要跟返反送中 結終係咁樣宣傳而黎嘅幾百萬
想講自由人權可以參考返德國登報個做法

個人投稿可以自由發揮

同意係時候強調第個重點 拉去自由同民主到講

香港地好多人真係搵食唔可以下下出到黎
但話比1百幾十去支持,好多人好願意

講得岩, 我地香港人都好少留意到國際視野
係時候多啲睇 (可能之後沒得睇
要中晒國際議題, 會多好多外國人同組織出黎支持

下一個戰場會係中環變成軍事重地，嚴重威脅中環這個核心商業區，影響外商及外國居民生活

[請廣傳] 德國大報用全版登咗香港人寫嘅文

呢兩篇寫得好好

好認同, 「極權VS自由」呢個概念!!!
我地一定要輸出呢樣野出去俾國際社會自由世界知!!
香港,歷史以來就係「極權VS自由」既前線, 係一個自由世界既哨塔.
香港亡, 極權重生!!自由世界再一次受威脅!!!

非常好絕對認同方向正確

德國報紙，呢兩位巴打，同此post不謀而合!!
希望真係跟到個方向

呢兩篇文都寫得好好
好高明
以鬼佬既智慧睇得明晒佢講咩 完全就係我開post講緊既野
都算寫得夠白，擺明就係極權VS自由
但係上唔上升到兩大陣營兩元對抗就係西方歐美既選擇
我地左右唔到
呢個方向先係對香港最有利

係德國寫呢種文章係最容易引起到聲勢支持
一黎德國響歐洲算係最積極參與世界人權事務 經濟實力強勁 有餘力分心
二黎經歷過東西德既老一輩仲係度，佢地一定感同身受
三黎而家德國有黃李難民，只要佢地keep住出黎發聲，德國既關注就會愈黎愈大
真係寫得好好

根本就係共產黨vs民主自由世界，如果香港輸左，世界上堅持民主自由嘅華裔地區就少左，而又會俾機會支共去證明共產專制係必勝、坐大左佢嘅力量

香港人咁撚有錢

今次係制度外抗爭
亦係持久戰
無論點樣都唔可以俾港共贏

或者可以發散嚟出文，好似嗰兩個居德港人咁寫多啲letter to the editor
兩面夾攻送中同埋新普世價值議題

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

工未必人人罷得到，
但鍵盤戰士咁容易做，
唔係咁都唔做啊？

無錯係！！！

手推 推到比文宣組睇到

樓主講得岩
點樣爭取國際關注好重要
既然我地眾籌成功又撞正G20
唔可以放過呢個機會